想買iPhone XR

有冇好路數一手機行貨平靚正
唔要垃圾整新機
同埋想上臺，不過呢樣冇咁重要
有冇巴絲 電子jj推介下

se2

直接去CSL買
唔洗上台

冇貨啦 咁平

用緊Iphone 8plus
唔好轉 iphone XR iphone XS 宜三個選擇點揀

唔好買 接收差

真
7+上左XR
真係接收差

Csl pnline store

本身用緊6s其實6s真係好好用 有諗過se2但真係等好耐258/128我都ok
Csl 最抵？我好後悔之前smt做5千幾果時冇買

我都想出部XR 見csl做緊5799

我都係6s 都係想轉xr 都係後悔csl果陣冇買
聽用xr xs既朋友講冇乜分別 幾好用
xr 拎上手大部少少咁

有幾差? 成日講講下電話斷線?

我係個WIFI接收差,間房有個位平時7+收到3格,XR就收得1格

講電話成日窒

跌咗落2g好耐/甚至唔上返4g

咁就SMT,上台平呀